[極緊急]立刻18區開花

理大所有出口被封
立刻18區開花救理大
宜家明玩困獸鬥
定性咗暴動，有冇gear都死
求下大家
即刻開花救理大

推

push

612

開花班狗唔會理架，佢地要報仇

要有突破口救佢地出黎

721

831

救人

大家出紅磡圍返d狗啦不如！

開花又好 反圍又好
香港人 求下你地出來
口號齋叫係無用
又話反抗？報仇？
出黎啦

宿一燒 黃大仙

即刻推上去 所有人要睇到

101

習曱甴

1112

所有最精銳係曬入面
救唔度就完結了

開花跟住呢？
啲曱甴都冇諗住理你
企係到毒撚grad din咁？

但唔好燒狗屋啊，犯法架

最勇武 最搏命嘅手足喺入面
「唔割蓆」、「齊上齊落」
唔係口號
係行動
我懇求大家出來
立刻十八區開花 係立刻

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

圍狗屋、開花堵路
全部都要 即刻18區

城大港大浸大中大出黎幫手呀！